男朋友同兄弟講對我已經冇feel 但係嘈交之後主動同我講sorry

一方面佢個兄弟同我講佢對我已經冇feel，一方面男朋友同我講sorry佢做錯要俾啲時間佢冷靜下 但係之後已讀不回同埋不讀不回我我可以點做

個所謂兄弟正仆街
如果係真 都係信得過佢先同佢講 佢居然督灰
如果係假 佢擺明有心拆散你地

他已經真城悔改

你覺得佢兄弟點解會話你知呢件事？

我好愛佢唔知點講分手 又驚講咗分手之後發現係佢兄弟呃我

聽到個下喺佢個兄弟面前喊到傻 完全收唔到聲

但係佢又不讀不回同埋已讀不回我 話自己好忙好多嘢做 （佢身邊嘅人有同我講過佢真係好忙 但係唔係忙都覆我一句都覆唔到啊⋯

佢個兄弟都係我嘅朋友 可能唔想我嘥時間落去？

任何感情問題，我一律建議分手

叫你男朋友提防下個「兄弟」好過啦

得返1個禮拜T_T Solomon Yue叫我哋幫手

男人多數唔會主動分手
無新西屌既空窗期好辛苦

自己諗
你既人生自己負責
連登仔好心提你一兩句就會走

做sp啦，無feel都仲可以keep住扑野

及早分啦